
                      Dejas la jodida casa de la diversión de Sausage Party pensando: ¿Vi esta película o la aluciné? Quiero decir que como un gran elogio. Seth Rogen, quien escribió el guión con Evan Goldberg, Kyle Hunter y Ariel Shaffir, ha soñado durante años con una caricatura de caricatura de clasificación R que abordaría la crisis en el Medio Oriente, la inexistencia de Dios y la vida sexual de un supermercado. productos Hace todo eso y más aquí, además de expresar a Frank, un furter que anhela retirarse de su envase profiláctico y deslizarse en un bollo llamado Brenda (Kristen Wiig). Rogen es un satírico en vivo que probablemente ha tomado demasiado. Pero tienes que amarlo por eso.
        
            